{
    "question": "Disebut apakah orang yang suka memberi uang/hadiah? (dalam bhs inggris)",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gift</p><p>maaf kalo salah</p><p>semoga membantu:)</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimana-menurut-pendapatmu-melihat-pemimpin-atau-wasit-pertandi-564",
            "question": "Bagaimana menurut pendapatmu melihat pemimpin atau wasit pertandingan dalam pertandingan sepakbola yang berpihak antara satu tim yang merugikan tim yang lain\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menegur pemimpin itu sendiri</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "seorang-pelajar-dalam-dalam-pelaku-ekonomi-termasuk-404",
            "question": "Seorang pelajar dalam dalam pelaku ekonomi termasuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em>Konsumen</em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena,seorang pelajar sebagai penerima (ilmu dan kebutuhan sebagai pelajar)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>konsumen segitu aja isinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>terimakasih</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-gambar-dekoratif-tolong-jawab-814",
            "question": "Apakah yang dimaksud dengan gambar dekoratif\r\n\r\n\r\n#tolong jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Secara bahasa, dekoratif berarti mengolah permukaan benda menjadi lebih indah. Dari sinilah asal gambar dekoratif adalah salah satu gambar hiasan yang tampak rata dan tanpa adanya kesan ruang. Gambar dekoratif adalah gambar yang memiliki dua bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "enar-1-yang-termasuk-karya-3-dimensi-adalah-a-gambar-b-patung-596",
            "question": "Enar!\r\n1. Yang termasuk karya 3 dimensi adalah\r\nA. Gambar\r\nB. Patung\r\nC. Lukisan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Patung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena karya 3 dimensi dapat dilihat dari segala arah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. patung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Benda tiga dimensi adalah karya seni rupa yang memiliki panjang, lebar dan tinggi serta memiliki volume</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "indahnya-tarian-di-atas-coba-kalian-deskripsikan-dengan-bahasamu-611",
            "question": "indahnya tarian di atas Coba kalian Deskripsikan dengan bahasamu sendiri 3 karakteristik gerakan tari pada gambar diataskewenangan diberikan tugas untuk membuat karya seni dua dimensi setelah ia membaca kembali materinya ia tertarik untuk membuat salah satu dari karya kolase atau montase ia kemudian mengidentifikasi perbedaan kedua karya seni tersebut Coba kalian bantu menyebutkan dua perbedaan antara kolase dan montase \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perbedaan montase dan kolase adalahKarya seni kolase dibuat dari perpaduan bahan alam dengan bahan olahan untuk membentuk tema baru. ... Karya seni montase dibuat dari banyak gambar jadi yang berbahan dasar kertas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembuatan-relief-dilakukan-teknik-memijit-teknik-memijit-digunak-624",
            "question": "Pembuatan relief dilakukan teknik memijit, teknik memijit digunakan untuk media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik.tersebut antara lain memahat membentuk dan memijit teknik memahat digunakan untuk media keras.teknik memijit digunakan untuk media lunak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salag <strong><u>S</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>G</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>B</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>F</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>T</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-tujuan-pokok-dari-apresiasi-165",
            "question": "Apakah tujuan pokok dari apresiasi? \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperkenalkan atau mempublikasi karya seni tersebut agar karya seni lebih dapat dinikmati oleh publik atau masyarakat juga maksud serta tujuannya tersampaikan.</p><p></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-kreasi-baru-disebut-juga-tari-585",
            "question": "Tari kreasi baru disebut juga tari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Legong berasal dari Bali. ... Tari kreasi baru sering disebut tari modern. Tari kreasi baru merupakan karya tari garapan baru...</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-dimaksud-dengan-apola-lantai-tradisional-dan-btata-ria-289",
            "question": "Apa yang dimaksud dengan    a.pola lantai tradisional dan\r\nb.tata rias dan busana tari tradisional\r\n\r\ntolong di jawab kak:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>A. Pola lantai pada tari tradisional Indonesia pada prinsipnya hampir sama yaitu garis lurus dan garis lengkung.</p><p></p><p>B\u00b9. Tata rias dalam seni tari adalah kegiatan yang berfungsi untuk mengubah penampilan dan menonjolkan ekspresi penari dengan menggunakan make-up ke bagian wajah dan tubuh</p><p></p><p>B\u00b2. Baju tari tradisional adalah perlengkapan wajib di mana setiap penampilan tarian tradisional.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-membersihkan-cangkang-kerang-menggunakan-asodium-fosfat-235",
            "question": "Untuk membersihkan cangkang kerang menggunakan..    A.sodium fosfat\r\n B.air yang mengalir\r\n C.sapu ijuk\r\n D.kain lap",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. air yang mengalir</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. sodium fosfat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}